# Школа Московской Биржи
- проект сборки - github.com/name-k/frontend-template (возможны отличия от того кода, что в репозитории, в зависимости от нужд проекта)
- использован этот календарь https://github.com/dbushell/Pikaday
- для вызова модального окна регистрации, нужно добавить к элементу data-onclick="modal" data-modal-id="reg", так же можно добавить в разметку любое другое модальное окно, задать ему id='some-id' и затем указывать его в data-modal на кликабельном элементе-триггере